環保撚呢? 做乜消失晒

香港飛香港咁晒燃料嘅行為做乜唔出嚟反對?
又唔講下咁樣又係幾多碳足印嘅?
又唔出嚟講下浪費資源點樣影響下一代, 地球會點點點?

咪飛緊囉
你見唔到咩

lm